香港人真係欠咗曾蔭權

當年中共迫佢起高鐵香港段
佢多次以死相諫
終於換到中共承諾唔會在西九高鐵站搞一地兩檢（後來有線都發現大陸原本有個站俾高鐵乘客落車辦手續）
點知梁振英一上場就出賣香港人
話西九高鐵站一地兩檢係可以搞
國民教育又係咁
曾蔭權不斷在領導人面前𠝹手
威脅如果迫佢搞國民教育佢就公開傷勢
大陸先放過佢
到五區公投
今次大陸學精咗
先捉晒佢屋企人
迫佢同黃仁龍推出遞補機制先放人
最後中共仲要懲罰佢搞搞震、殺雞儆猴
佈局陷害佢坐監
香港最好嘅特首就淪為階下囚

樓價

特首一個衰過一個

香港人欠咗老懞董就真

唔關佢事㗎
係因為佢唔聽話
特登派大陸人落嚟炒高樓價 引起民怨
曾蔭權又因謹守積極不干預原則，維護自由港的制度
唯有硬食

曾蔭權好過董建華

你真係好天真

煲呔曾係人民英雄

知唔知點解曾蔭權咁勁？因為佢邀請咗會考狀元+人類歴史上最叻的人劉細良做中央政策組全職顧問

認同

鬥食少啲屎 有咩意思 回歸咁耐衰足咁耐

曾蔭權算唔奶共。。

當年上晒頭要用香港做示範單位俾十幾億中國人睇
跟住建設民主中國
點有得揀其他？

香港搞成咁全都是梁振英害我哋

你唔介意佢重用細良？

係
1.中共迫佢起高鐵
佢用自己條命換中共承諾西九站唔搞一地兩檢
2.迫佢推國民教育，佢瘋狂𠝹手要脅中共
3.最後要捉晒佢屋企人，曾蔭權先無奈同黃仁龍推出遞補機制

劉細良係人類歴史上最叻的人
佢做政府期間
香港無人自殺

連登真係好多小朋友

點解唔用埋黃永

董建華就係因為壓低樓價而下台，你估佢仲敢壓咩

黃永會考成績差

其實會唔會只係胡錦濤對港的態度比較溫和
曾蔭權先有較多自由做野
例如廿三條推到咪推 推唔到咪算(嗰時仲細 詳細過程係點唔清楚)
唔會好似而家逃犯條例咁強硬
真係理你都廢事
然後習近平做主席之後對港的態度開始強硬
好積極咁推動中港融合 插手香港的事務
例如國民教育 國歌法 逃犯條例 取締民族黨 dq議員 dq朱凱迪選村代表
希望全面控制香港

單講強姦金佢已經死不足惜

阿曾唔係貪官來咩

最重要係當時全世界都大升緊
佢壓既話
香港死得仲快

陣係講擊退索羅斯已經值得名留青史

Prove it

係咪曲線緊?
咁都有人覺得香港人欠咗條on9?
佢嘥撚咗佢在任嗰咁多年，乜鳩都無做過，淨係識袋人工

高地價政策害死幾多8,90後？
成個人生既方向就係俾佢破壞晒

淨係佢入場睇香港隊都已經要讚，歷黎無個特首咁做

咪係 上任以黎一間居屋都無起過on99

你睇番CCL樓價條curve
佢當年谷高樓價救番好多負資產
直到佢離任樓價未曾升穿97高位
真正推高的係689

曾蔭權真係清泉

惠民措施係老懵董年代最多
同何厚鏵差唔多level
曾蔭權係頂住中共影響
同時亦令到香港發展停滯十年
比其他地區超前
之後兩個都係扯綫公仔

其實我覺當年曾蔭權算係咁
你諗下 佢係英治嗰陣嘅班底
佢任內期間都冇咩大事發生
雖則佢民望低 成日比人屌
但嗰陣香港起碼都算太平
你睇下柒婆同隻狗 一上就奶撚晒共 大力搞赤化
雨革 衝擊政總 嚟緊嘅6月9日等等
比起上嚟而家亂到仆街

曾蔭權先最撚仆街

當年林鄭hold住啲地
死都話無得起

𠝹手？

蠢過隻豬
雞先定係蛋先嘅問題都搞唔清

你老味諗清楚邊個唔起屋搞到樓價咁高未呀
話你智障都侮辱緊d智障

有大量現時的基建都係曾蔭權十大基建既產物

公開傷勢?

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

全部都係屎
你條弱智就懷念邊舊最易入口
真係做開食屎狗

個時發展局局長係77，樓價都係佢問題

香港人真係好撚低賤，乜9都唔做就可以上神枱，睇嚟薯片過多幾年又有人話民間特首

淋病真係最狗賤最衰果個 香港最後竟然衰係個老女人手上

2005至2009係咪啱啱走出2003年低谷，樓價租金又相對合理，所以算係太平既幾年
2010開始樓價就go go go

關我撚事，點解要欠

停居屋都合理？

老董搞嘅投資移民計劃，即係賣身份證計劃，係第一個地雷

跟手每日150人，入面有窮有富啦

梁振英時期落閘停止投資移民，其實去到呢個位，做乜都已經返唔到轉頭

曾蔭權任內算係不作為，親商，少爆發民怨，但芝麻綠豆嘅便宜都要貪嘅人，有乜好吹奏

黃種人最大嘅缺點永遠都係，利字當頭，有權就會出現腐敗，就算今時今日可以完全港人治港，中央完全冇介入，都係一篤屎嚟

要香港好，一定要有優秀民族去管治，黃種人管黃種人，點都係死症

董建華已經set到個下限無限低 應該後無來者

貪曾任內無限放雙非支那黎產卵赤化香港下一代,布局10年依加終於見效

低等下賤00後中小雞個個係街大大聲講匪語

如果睇數據 樓價升得最急 係咪689 777 時期

90年代已經有 讀中學果陣 一班總有兩三個大陸落黎老兩三年

任一招

香港第1任發展局局長 淋病
任期 2007年7月1日－2012年6月30日

D樓即刻下個月就起好咩

又要搵地，做規劃，真係起，前前後後要用幾多年

寧願政府乜都唔做

想睇連登仔做特首，示範點樣以行政長官身份對抗支共

在任10年冇起居屋

仲要戇鳩到將啲起好既居屋變撚哂做公屋，紀律部隊宿舍，一係賣鳩埋比私人發展商

抵你坐到入棺材啦屌你老母臭閪！

死撚左比人拎返出嚟鞭屍啊死監躉！

果然一落台就有人讚
過多幾年689都大把人捧上天

唔關英哥事嫁
都係啊爺迫佢做
佢都唔想

還我英哥哥清白

一舊屎好食過兩舊屎

你依家就當然咁講，但個陣佢乜柒都無做，都係有份令到依家變成咁

欠乜撚
講到佢人民英雄咁

十大基建包括
高鐵
港珠澳
西九
河套區
啟德

你一定覺得呢啲濕鳩大白象好撚有用啦

屌你老母曾蔭權唔撚起居屋推高樓價

乜撚野𠝹手，60歲仲扮MK仔咩

班地主當佢係神tim

呢個真，特首點都要保護班商家佬利益，唔係佢地唔like 撤資，香港收皮。

淨係推高樓價嘅罪佢死十次都補唔返

有冇腦？盲撐到咁

屌你啦
如果唔係佢

唔搵地起公屋
停賣居屋

依家樓價會天價？

佢應該要坐足一世

佢乜撚都無做過喎

唔好傻，條仆街有心推低資產價格俾位共產黨低位掃貨ja

仲有數碼港單野呢

條撚樣搞雙非wo, 一周多行搶奶粉wo. 冇一個特首正常

啱呀
所以佢咪搞左十大基建
佢有諗過遲d樓價會回升

根本就係回歸咁耐個個特首都係正仆街

你咁講，老董直頭係觀音再世

香港97後由頭到尾 都係兩股勢力角力
本地地產霸權 vs 紅色資本

煲呔曾 只係幾個特首入面 依附本土地產霸權個位
所以未去到話欠咗
只係支那同本土財閥 香港人係兩舊屎入面
會寧願要件一直食開 同無咁臭嘅屎

殺局 主動釋法

以前以為佢已經夠廢
冇諗過跟住嗰2任
一個柒過一個

同5千萬比 我覺得佢算少

啟德,西九
Overall 計埋土地升值香港係賺錢的
其他唔知la

弱智

我話你地知，貪曾先係最仆街整高樓價果個

狼同林鄭都係樓市方面不停對樓市辣招先叫阻慢個樓價升幅

只係貪曾醒，知道你班廢青諗乜，少做少錯

咩都不聞不問，你班弱智仔先覺得佢好

所以話你班支持貪曾既毒撚真係無知識可言，人講乜你聽乜

邊個做特首都咁上下啦
一日仲有支共
香港一日都要睇人面色

10年後

香港人真係欠咗689/777

屌你老母，佢個團結香港基金成日搞香港人，明日大愚同郊野公園起樓都係佢提出

真係好多小朋友 唔計樓價 成街金舖藥房係佢搞出黎
工廈變工商廈係佢搞出黎 高鐵係佢 雙非係佢 紅資湧入係佢

係政治上好似好守住底線咁 實際上就係佢剝奪左香港政治本錢

垃圾都有吹奏，痴撚線

吹奏佢果班記得咪撚呻買唔起樓啊

你又唔講佢貪左地產佬幾多野？

根本香港兩派.

本地權貴就要做山寨王, 一心屈死香港人.

另一邊親中人物, 要收番香港管治權同話語權, 但利益相對無所謂.
佢地係國內地位緊要好多.

無做野都好撚過依家擺明推你落火坑啦

搞雙非
搞奶粉

曾蔭權做咗香港特首
曾蔭培做咗警務處處長
成個家族都有名氣
真心唔明佢點會貪污

陰謀論咁睇好大可能
共慘黨要殺雞儆猴
將唔聽話既人收監入獄

反證 梁振英UGL事件 僭建也好
只要聽聽話話
阿爺保證你身家生命財產安穩

你依家就當然咁講
重有家下係講緊香港人係咪欠撚咗曾蔭權啊
你答下我，香港人幾撚時有欠撚咗佢啊?係佢欠撚咗我地啊

你地永遠唔會知道真相

一定係貪區區幾百萬啦

上面d 反樓價高既巴打

689解決左呢兩個問題
又壓抑到樓價

應該係佢地英雄黎

我又無份選佢出黎
點解欠咗佢

唔係欠左佢
只係對比689冇咁仆街姐

連登真係好撚犯賤 人地在職做錯野 貪污 就屌曬人地老母又剩 依家搵到個衰撚過佢 就話欠左佢 講撚經咩

仆街死喇你老尾
欠你老尾

做特首無一個唔係狗

我唔覺得香港欠左佢
不過佢叫呢幾個特首入面好d
如你話食一舊屎同兩舊屎有咩分別
大佬 最起碼食少左呀
佢在位洗唔洗去到佔中 DQ議員 推你送中條例呀
果陣香港都真係仲係我地熟悉既香港呀 係樓價比佢推高
但係遲d分分鐘香港都冇埋呀 得返香港省呀！

你是咪on9唔識睇新聞 689解決左住屋問題？
不如你睇睇樓價再出黎9up

港英年代已經係高地價政策

佢錯在真係當香港係特別行政區

依家大家係到比較邊個衰d
大佬，食少咗就係到推佢出嚟話佢係人民英雄?你地無野啊嘛??
你地唔屌佢在任期間唔起居屋?唔屌佢搞雙非?

有冇人可以解釋下樓主講嘅「以死相諫」同「手」係咩意思or暗指乜野事件

做得特首就要有後台 曾蔭權後台就係地產商 亦都係香港本土最有權勢嗰班人 中共亦都係睇中佢有呢個後台 覺得佢有能力成為中共同香港商界嘅中間人先比佢做特首 當年唯一有bargaining power嘅勢力就係商界 一個非民主嘅地方民意係唔會有價值

source?

佢地班小學雞無撚腦
拎d衰過佢既人嚟比就話欠咗佢，成班鍾意用屎嚟同屎做比較，邊舊細舊d就覺得個個好，on99咁

如果唔係香港人貪心借錢買幾層樓又係咁加按，你覺得齋自住嘅話升市跌市會有影響咩？

根本好多都係自己攞黎

弱智 我幾時有話佢係人民英雄
係話佢比較起上嚟唔會係最差果個
睇清楚先覆

過多幾年應該有人吹奏689

記年當年my little airport有首歌
叫"Donald Tsang, Please Die"
點撚知之後兩任仲差撚過曾蔭權

你用屎同屎嚟比較有乜用姐?
個陣你估無屌過佢on9，乜鳩都唔撚做咩?
依家你見到689，777就係到佢係好少少
除咗樓價推高咗，個陣既雙非都多得佢唔少啦
咁講既話，689推出零雙非係咪又要覺得佢好啊?

樓主同正評個d應該讀屎片 真正既港豬 好可憐

曾爵士經常用生命抗爭，為咗抗共，寧願死
唔同梁振英同林鄭主動出賣香港人
大膽講梁游宣誓事件如果發生喺曾爵士在位期間
結果一定好唔同

唔關佢事喎

欲加之罪

咁都幾百個正評

先捉晒佢屋企人

有無source

其實煲呔曾民望一直都係最高

係，全世界以為香港政府唔會出手
曾蔭權為了香港人
甘願被全世界經濟學家咒罵

唔係鳩曾頂撚坐一早玩完 佢就係乜都唔做唔推

呢度兒登黎架嘛 八萬五董伯伯都比人神化做推倒樓市既英雄啦
貪曾變英雄幾百個正評有幾奇

唔可以講太多
你有權唔信
我唔會怪你

依家啲樓價你好滿意？

400幾正評喎

等睇遲d就話梁振英係好特首

你乜鳩都prove唔到就收皮啦
咪撚係到吹奏曾蔭權係好人啦，我屌你老母

個個都係貪官
你聽話咪無人知同唔搞你
唔聽話就唔知啦

港英年代已經係咁
曾爵士同人類歷史上最叻的人：會考2A狀元劉細良太平紳士都係巧婦難為無米之炊

你咪撚係到呃鳩d唔知頭唔知路既小朋友啦，我屌你老母

8萬5係一個好現實嘅問題

有錢人 vs 窮人
邊個對香港有用啲，邊個權力大啲
同邊一個對香港有用啲

好似係人類歷史上最叻的人：會考2A狀元劉細良太平紳士獻計

曾 停建居屋

弱智， 話班港喱賤種係畜生， 向支那乞求自由民主， 自己做free rider

你有樓咪覺得貪曾係英雄
你冇樓咪覺得董伯係英雄

利益決定立場

共仔都有人支持，唔出奇

其實佢都好無奈
中共話如果起居屋
大亞灣就會有啲事發生
曾爵士為咗香港人
又一次不介意背上駡名

做緊果陣就俾人鬧
過多幾年又話佢做得好

如果係咁好當年就唔會咁多人鬧
定係d人為反而反

政治黎講曾蔭權真係算係咁 起碼香港冇差到 寧願返去以前咁冇為而治都好過林鄭條仆街搞風搞雨

同埋菲律賓人質件事都睇得出佢有良心 有心為香港人 對比林鄭真係好太多

曾蔭權唔係好 但起碼唔會好似呢兩屆特首咁仆街以賣港為榮

先唔好講曾蔭權佢本人 你睇下佢其下既政府官員都知邊個好

689個班子

食晚餐先

佢任來hea做土地問題，係以家樓價高企主因，禍害一代人

屌你老母

一向覺得曾生係最好嘅特首

你老母強姦金唔係佢攪

呢個死老野幾時死？

但係係佢取消勾地政策 先攪到高樓價

曾蔭權都陰d陰d咁益阿爺
不過佢都好公務員心態唔做唔錯
咩大型基建都唔想搞
當年咪都係比人屌
不過點估到唔做已經係最好

香港人真係欠左梁振英
香港人真係欠左林鄭

689一世都未輪到佢

當初回歸唔攪掂香港，係因為仲有利用價值。
之後每日150沖淡香港人，轉移視線，減低對狗共其他政策仇恨。
推23條，國民教育。。。。。。温水煮蛙。
不斷試香港人底線。直到2019，推個777廢卒等人上場。硬推逃犯條例，777條八婆推完即落台，狗共再換另一個上場推下一條，問你怕未。
「真香港人」出路，我認為只有到個。。。。。。返工不了

唔係佢好 係下個差個佢

雞先，假設並沒有雞這物種，當佢有一曰發生突變成為正式的雞，必須具備繁殖下一代而且繼承佢雞嘅特性的蛋先可以稱為一個物種

樓價>中共

樓主寫埋咩𠝹手之類分明假膠
btw懷念曾蔭權已經變左月經post
樓價佢係處理得唔好
但曾蔭權最大貢獻係捍衛核心價值（司法獨立）
以及維護香港人嘅尊嚴（菲律賓人質事件）

/律政司司長黃仁龍求情時盛讚曾蔭權在法治方面的貢獻，包括他擔任律政司司長的7年期間，曾蔭權從未背離律政司的意見而行。他暗示曾蔭權頂住中方壓力，在處理剛果案時不主動提請釋法，而是留待本港終審法院提請。/

其實成件事唔係咁簡單，關乎於中共權鬥，今曰姓習嘅中共並不等於以前姓江個批中共

雖然個格都係衰

呢件狗官都有人吹奏

當一個衰過一個 連冇做過野既都會上神枱
因為唔做好過做

而家我地買唔到樓100%關佢事

又係你個痴線佬

真正為港的特首 頂上身
才會被嚴重秋後算帳

條仆街林鄭連坐下樣向中共反映港人意見都懶得做
一味單向向港人推銷中共立場
佢最少都同香港人講：
「我已經同習近平反映香港人以及國際社會大多數都反對逃犯條例修訂
但係習近平一意孤行堅持修例
（佢有解放軍喺手 我無能為力）」

以前曾蔭權起碼識得向中共推銷民主黨超級區議會方案 雖然唔係最好 但係好過咩都唔做

唔係佢好
係其他人差過佢

仲有人話董伯伯

屌你⋯ 明日大愚報導話係佢提出架

乜鳩都無做 其實就係做咗好多野 支那命令佢做好多野 但佢樣樣都花精力去抵抗 咁唔係即係已經做咗好多野咩？

一個仆街 一個冚家剷 有咩分別

中國公司想偷外國技術就肯定係
但其實華為嗰d中共主導 有組織的間諜活動係咪習近平上任之後先開始
定係胡錦濤的時代開始已經做緊？
然後又乜鬼亞投行 一帶一路 重提武統台灣 信用系統 監控系統 強迫技術轉移
好似好多野都係習近平搞出黎
胡錦濤時代好似相對好和平 無論國內或國外都好
而且呢個主席的存在感好似好低
都唔知10年任期做過d乜
退任後亦都好似好少出席公開活動

無用，香港一定要經歷過苦難先會成長(如果仲未死得既話)
無經歷過樓價高到買唔到既階段唔會明白租金管制既好處，班市民只會屌政府無睇住上左車既中產
無經歷過極權統治唔會明白自由可貴之處，會覺得自由係理所當然既事，唔會感受到三權分立點保護香港既體制

嘩，咁都比你講到佢咁好啊?
咁不如我話，個陣因為大陸未逼得咁緊，所以佢先可以咁得閒
你真係不得了，咁都可以講到佢花精力去抵抗，所以就無推郁過香港

曾生個d係醒嘅左膠，知道鳥盡弓藏，唔會唸住整死香港倒自己米，始終係香港本土中產出身，對住支那多少陽奉陰違，而家呢位離哂地嘅點同，仲要係女人，女人就緊係主觀佔重，佢地認左主就唔會同你講邏輯

咁嘅話我用過支燒紅嘅鐵桶插入過你老母個閪都得啦，唔需要證據

香港咁撚成功 因為太多樓主呢類撚人 認賊作父 俾少少甜頭已經吹奏

佢政策未必得民心，亦明顯向商家傾斜

但係好簡單，被支那秋後算賬既人一定唔係賣港賊

屌你，房屋個方面呢，唔撚見你講？

你話佢跪喺到含撚都得啦

你做乜鳩啫 叻唔切？
我無話個佢無做過衰野 亦都無讚同過佢偉大喎
我只係唔認同施政少等於無做野喎sor
可以用下腦嘛 聰明

曾唔夠乖, 仲有港英既底,
689唔夠狠, 未夠賤
777就賤到完全無視民意, 百屌都唔面紅淨係聽西環話

大家真係醒啦, 今次唔反, 之後無機會喇

中共咁多年黎已經做左好多野, 國教, 雙非, 單非, 每日150, 中資買晒香港最重要既地同入侵晒最要命既金融機構, 港交所主席都係老共.......

依家呢條咁既逃犯條例, 連外國人都睇唔過眼我地仲可以唔理?

你唔好以為你唔搞政治就無事, 一打開左缺口, 其實一切都只係文字上既問題

一係你就移民, 一係你就出黎幫拖

回你老母歸 同支共有撚親啊
主權移交啊

留名過多十幾廿年 林鄭又會比人話係英雄偉人

屌晒你地老母
香港人正係欠左總督，無欠任何一位特首

施政少=花咗精力去抵抗大陸既命令?
你想講佢施政少定因為要花精力去抵抗大陸啊?
重有，你唔係覺得所謂"施政少"就好似無影響香港啊嘛?你講到好似佢"施政少"就無問題咁
做人唔好咁on9啦

可唔可以講下邊到講佢𠝹手

幾屆特首做既仆街野加埋=今日

啱

貪曾人生最有用嗰刻係當年對抗索羅斯, 無其他了

屌佢老母, 畀正評 嗰班畀狗屌啦
條撚樣為左討好中產同地產霸權
停售居屋 就係導致今日極高樓價
80 90 後買唔到樓既其中一個兇手

欠佢 ? 佢老母就欠左 80 90 後

講閪咩
香港一日唔獨立冇自己既總統
都唔洗指意有好日子過

依家d小學生仲撚過份....
以前係大部份人笑鳩個幾個大陸仔
大陸仔都會俾心機學廣東話，融入香港

依家10個8個都大陸仔，同香港人同學先講大陸廣東話，平時就講蝗語。有d直情講鄉下話
真係好撚癡線..

On Lun 9
貪污貪到出哂面先高樓價

一層深圳樓就輕鬆收買到佢呢個最高官員，證明上一代香港人幾撚低賤，令內地同胞遊覽銅鑼灣時，倍添優越感，多啲嚟香港，促進下一代港人更多就業機會

唔逐個覆了
所以話連登多小朋友（上面都有咁講）
全部論點無證無據，我只係見劉細良太平紳士班人講到香港淪亡全因梁振英上台先嬲嬲地出呢個po俾你哋屌
估唔到有過千正評
成個po只係得少數人問source
還有一兩個高人一眼睇出問題

你老母欠左我就真

Source?

其實搞咁多做乜
你睇下場已經會知邊個最為香港
中共明顯最唔妥曾陰權
所以宜家咪坐緊咯
估計佢當時成日阻鬼住哂
你地真係以為官可以唔貪咩
你冇把柄係中共手邊敢放心

煲tie 將倒退廷遲左5年

放任一堆支那蝗落黎產卵, 攪出一大班雙非
加埋樓價失控, 賤賣領匯
屌你老母咁都有人吹奏

其實150呢個問題97已經有
乜都唔識就查下資料先

真係貪層樓？我覺得似投名狀。

俾中共幹射過度 頭髮白哂

欠你老母
係我地搞鳩佢咩
係中共搞鳩佢，唔好屈香港人

𠝹手? source?

要踎監就叫幫香港頂共狗?
咁薄熙來咪民主英雄屌你老味?

每一個都係咁仆街啦
過多幾年會唔會懷念689

97金融全靠佢，功臣下場

人地講雙非
唔係150

樓價根本就係香港自己人炒到貴左在先
痴撚線到今日買入，下個禮拜就賣出
然後下一手又係咁，樓價升到仆街（當時）
咁請問邊個特首第一次出辣招呀？？？

件件都係屎 竟然連登仔話香港人欠左舊屎

屌你老母執著呢啲真係無聊

結果比淋病突破左

他不能救自己

連曾蔭權都有得吹捧 真係On9仔

過幾年就有post: 香港人真係欠左林鄭

欠你老母臭閪

你當689死架？
基本上特首排名：煲呔》老董〉淋病》68狗

其實源頭係自由行

冇撚有錯！累死幾多80.90後

[回帶] 曾蔭權為加大香港人口，鼓勵引入雙非

香港唔發展好過發展,發展D錢都係送上去奶共
留番D錢等第日香港重光再用好過

欠佢老母

都係嗰句

邊個做完行政長官會坐監嘅

邊個就係好人

香港人唔配擁有曾特首呢位明君

但最嚴重問題，樓價炒到咁，地產霸權時代，係佢帶頭wo

咁多位特首都係屎，只係比較邊堆屎臭d咁姐

樓主啲消息邊度黎先?

淨係睇曾蔭權做行政長官時候既班底就知香港人欠左佢。

大家睇倒689同777既班底都擰哂頭就知咩事啦。原有班底叻既人/做倒野既人大部分出走；招攬唔倒人才就搵冇能力/冇政積/冇民望既頂上結果露哂底。

多得東方當年日日A1都係講貪曾，洗哂絕大部分港豬既腦

曾蛇有英國 爵士 頭銜

一定唔係衰人

邊個「直接」派6000，又邊個「咁間接」派4000
邊個重開公務員職位打救班乞食科既人

董伯果代啊爺剛接手，都唔知點玩，又撞正經濟最差果陣，都冇水搵，又得董伯自己玩，食住鬼頭剛走人才資源仲有剩，叫不過不失

去到貪曾，佢係政府做左禁耐好明顯佈曬局，上馬就推經濟，冇靠大陸都推得高算幾叻仔，暫時唯一一個冇大陸背景的特首 （6000福政都得佢搞）

後果2個食得屎

林鄭都話曾俊華好得閒，咩都唔做

okok, 全香港人欠咗佢啦佢呢個特首最無辜最好，係既話，之前就唔會個個都屌佢啦
不過，你地覺得我地香港人係欠咗佢既咪欠囉

千幾正評救撚命
以後連登論政仲有咩說服力

起錨啦仆街

佢地鍾意揾d屎黎比
遲下有個衰過689同777，就會話當689同777都算係咁嫁啦，係香港人欠咗佢地
成班都無腦今時今日，曾蔭權都有份做成，但佢地只係拎689同777嚟同佢比較，就話香港人欠咗佢。

佢貪污既錢都係香港人既錢嚟; 佢在任咁多年無起居屋，搞到香港係個幾年無哂居屋發展都係搞緊香港人; 雙非落黎，佢無去停班仆街，咪又係搞緊香港人
依家重話香港人欠咗佢，兒登依家真係好多小學雞

佢貪左乜野錢同幾多?

你不如直接google

只能講
一蟹不如一蟹
董伯伯幾時比我買樓啊

咁你不如google 下佢為香港幾多野先。

香港樓價係香港人自己推高㗎

咁你不如google下佢同時在任期間無做同做左幾多有傷害香港既事
但你唔好再揾下兩屆既屎嚟比
香港人無欠佢，如果你話佢所有野行得正企得正既話，ok，咁香港人真係欠咗佢。

痴撚線貪曾都洗到底
連登真係多小朋友
雖然佢97打大鱷救市應記一功
但係佢做特首果幾年停居屋、狂批地俾地產商
剩係慳電膽都知佢咩料啦

大部份同意，但係雙非係公民黨班仆街搞出嚟㗎

當年政府嘅立場係雙非冇居港權

如果唔係政府搵人大釋法，依家港人內地子女都有居港權

停起居屋夠佢死啦 搞到樓價痴曬線 竟然有人吹奏？

佢係well paid for it

屌你無起過居屋都賴埋比689

痴撚線
689係仆街
但係而家啲新居屋樓盤都係佢任內批地起

唔好搓開話題，你不如講下佢究竟貪左幾多錢。你話佢傷害香港，順手講埋，唔好講啲無事實根據嘅野。

至於佢係香港有乜野政積， wikipedia ，林行止同周顯評論都講得好清楚。

梗係吹奏佢啦

如果唔係佢，而家個個香港人安居樂業，仲邊有人反共啊

停建居屋同樓價既relevancy .....

或者有啲野佢係對香港人唔住 但或者有啲野佢地死守係中共面前

市場少左公營房屋既供應都無關？

坐埋監都冇事實根據？

佢官商勾結，同班地產霸權為威威就路人皆知啦

或者

當年主席係習種，佢呢啲香港仔賣港快過777

唔係有人話過前任特首o係到鋪路 係到呢兩任先食哂屎咁開始搞事

佢頭馬許仕仁同shk細佬坐埋監 你估佢無份同地產商打龍通

佢遇到胡溫 兩代搵錢至上主席

同埋班人拎胡錦濤同習種比

唔覺得貪曾依家做特首會有任何分別

呢個陷家鏟唔知有無貪污

公開傷勢？？
領導人面前𠝹手？？

唔好吹得就吹，佢唔似係會咁做既人

樓價跌無人會讚佢叻仔㗎

689 未坐監又如何? 好有跟據? 度左幾年先揾到條九唔搭八罪屈佢， 行賄罪有冇被告?

你話路人皆知? 定百份報日日唱佢貪曾? 香港有三四十個地產商，佢究竟同邊個勾結? 陳啟x, 羅x瑞?

樓價跌班業主又屌鳩佢 外圍全升得佢搞撚到跌咁撚廢
邊個做都要受制於中共已經無得搞

佢係一個正常既政客 如果佢係港英時代做港督或者阿二應該成就不差 97年後如果不貪權退落黎 不做比中共撚9咁撚 可能係外國享受清福 食花生

有樓揸手果班
全部都係有權有勢有錢果班
佢郁樓價樓期未完隨時已經俾人掃走
到時唔通等你班一窮二白恨上樓嘅嚟打救

連一個講到明唔理民意不顧民生既特首，都要被吹捧，就知香港幾咁可悲

其實傷害香港係睇佢做既野對日後既香港有乜壞既影響。
咁你自己wiki埋你想要既答案，個到都講得好清楚，有埋timeline

Prove??

樓主9up 完潛左水，有班小學雞無腦9like

法庭嗰啲證據唔係好有根據，咁我諗唔到有咩有根據

689就唔好攞出黎比啦，香過舊屎唔代表係香㗎

下 我一向支持薯片

過多幾年繼任個個衰過777直接攞正旗號賣號
到時又會有人懷念689無做得咁出面
on9

蘋果日報 林鄭月娥任發展局局長時，擺出強硬姿態，聲言嚴打新界村屋僭建，要求有僭建物的村民要自行申報，激起鄉議局及村民強烈不滿，更焚燒林鄭的紙紮公仔和紙棺材抗議。但打擊村屋僭建問題其後卻不了了之，政府一直未有大規模的執法行動取締。
林鄭2011年公佈處理新界村屋僭建物方案，違例較輕和風險較低僭建物，引入登記制度暫緩執法，但風險高僭建物必須清拆。

大公網2月2日訊（記者李淇、周禮希）行政長官選舉提名期將於本月14日開始，手握逾27票的新界鄉議局，昨分別與三名特首參選人林鄭月娥、葉劉淑儀及曾俊華會晤，多名與會者讚揚林鄭月娥“合嘴型”，熟悉新界。林鄭月娥表示，非常關注新界原居民丁權及興建丁屋問題，又承諾一旦當選，將以合乎情理方式處理“丁屋僭建理順登記計劃”。

梗係無關啦
停建公居屋 全部轉哂私樓 樓價係會跌....

佢停建居屋已經夠佢死一千次

會跌？ 啲價任發展商抬 剛需 點跌？

我後來有交代，不過可能個po太多回應大家無追po

留意番 告得入果條叫公職人員行為失當罪
行政長官接受利益罪係告唔入

而且涉及的係雄濤廣播有限公司（後改名香港數碼廣播有限公司）
即係DBC既牌照申請

曾蔭權係全球唯一一隊打敗索羅斯的團隊領袖
貪污金額係500萬
合唔合情理?

點會任發展商抬......
如果發展商strong hold

只要不斷推出土地
土地價格就會跌

一舊屎同兩舊屎既分別
唔好再神化舊人啦
只係呢家啲政棍愈來愈奶得出面

曾狗都被神化真係幾可悲

樓價跌就真係大鑊

我從頭到尾都支持曾蔭權....
睇下香港GDP Growth 條curve ....

如果佢主政下唐唐搞得成GST
稅基就唔會完全賣地
但最後全港左中右廢中青全面屌搞唔成

講真不嬲覺得佢勁，由做藥品推銷到做行政主任，之後直頭保送外國進修。

唔係每個人都做到。 之前黃仁龍講剛果共和國單野已經知佢係超大壓力，但最後都頂。

不過另一方面，唔係公屋居屋又真係冇遠見。同埋係真係衰貪心，最後搞到比人冼左一鍋。

玩po 勁!!

樓主

2010年8月23日，香港康泰旅行社一輛載有20名香港遊客的旅遊巴士在菲律賓首都馬尼拉遭一名退休警察持槍劫持，事件最終血腥收場，釀成8死7傷的慘劇。曾蔭權在事件發生的開端時隨即成立緊急應變小組，親自領導保安局局長及其他相關的香港政府高級官員嘗試解決事件。於事件發生當日下午，曾蔭權本人多次嘗試致電菲律賓總統阿基諾三世（惟當時未獲接聽，事後，阿基諾三世表示原因在於他認為曾蔭權不過只是一市之長，與其國家元首的身份不恰配）；派出專機與醫療隊前往災場善後，事後派遣政務司司長親身前往接機及慰問倖存者、安排香港警察樂隊舉行迎接殉難儀式、安排專家作出應變與調查、對香港傳媒實行每天隔時段消息公布等等措施。此外，亦宣布於8月24日至26日下半旗致哀，8月26日全香港哀悼，早上8時正升旗禮及下半旗後默哀3分鐘。香港政府對事件的迅速反應和處理手法，使到曾蔭權的民望評分及對政府的滿意度和信任度一度上升。

想問下林奠幫個幾個判終生既幫左d咩？

痴撚線隔一排就有po吹奏
冇而家咁差唔代表佢係好人有幾撚難明呀？

𠝹手？ mk仔個d?

老實講，睇佢下場就知佢聽唔聽中共話
貪果雞雜咁多都比人收皮，
而家果d,幾千萬幾千萬咁收都無事，
能力上唔比較，對中共服從性上一定低過而家d太監

貪乜鬼心呀....
佢只係租左一家專設計比佢既屋....

唔可以話欠左佢
但佢算係回歸後比較正常既特首

哩條友遭左天譴未

遲啲肯定吹奏689條垃圾

媒體+愚民
永遠唔會知真相
真相亦都冇意義

曾的確已經係咁多個入面做得最好嗰個

係
當年貪曾叫777check下駛唔駛起番樓
777（同佢班下屬）計完數話唔駛

結果？

我都好認同 其實係睇大陸邊個做主席 態度強唔強硬 好明顯習近平比胡錦濤強勢好多

Source ?

係咪真係欠咗佢我唔敢講啦
但福田口岸當初真係預留咗位置做兩地兩檢架
係垃圾港共奶共奶到上心口
有圖 不過要搵返雲海fb

咪on9
佢只係相對上好啲 唔代表佢真係一個好人
佢受薪為香港人做野 唔好講到香港人欠左佢咁
維護香港民主自由 做一個好既決策者 呢個係佢份

香港人冇欠佢

唔需要一捧一踩 條柒婆仆街大家都知
但曾蔭權有幾好？真係唔覺
佢只不過做緊一個「人」會做既野

做一個好既決策者 呢個係佢本份

凡係中國共產黨反對的
連登仔都要大力支持

界手？

𠝹手
邊度得知 有冇圖

由佢肯打電話去菲總統 親身迎接死去左既香港人遺體個一刻
我已經認定左佢係最好既特首 真心從香港人角度出發

講起菲旅巴事件 諗起都眼濕濕 睇住live 見d 真正既同胞點樣消逝 ..

條例通過左
一個個送翻上去
希望你都會眼濕濕

香港特首一個比一個仆街

一個癡線佬開既9up post都有千幾正皮

4個特首入面曾算係咁

未回歸前跟得肥彭打工總算有啲良知不過林病

出席現場與否其實只係公關，睇佢啲反應係真心支持港隊
贏咗佢幾開心，側面啊霍生我記得都仲係木口木面嘅

唔似689, 支持港隊都唔夠膽講

佢係陰d陰d咁搞鳩你
而家個賤婦係擺明搞鳩你

係上面要搞鳩你
佢已經推得就推，可以唔搞就唔搞
但都無可能完全推走晒

689就係上面要一，佢唔止做一，仲做埋二

而家果位係上面要乜佢就照做
機械人咁

淨係人質事件都睇得出邊個係人。。

乜都唔講，地位咁高俾得人清算嘅。。。

咁又上神檯 五年後新po: 香港人真係欠咗梁振英 十年後新po：香港人真係欠咗林鄭

90年代數量少，佢哋係孤立嘅一班人，要主動去適應個社會
所以可以比較容易影響佢哋變成真香港人

而家數量太多，可以自成一國，用蝗語自己溝通，會去排他(香港人/文化)，蠶食本土文化
再加上大部分本地學生主動迎合佢哋講蝗語，又忽略本土文化嘅重要同脆弱，對共產黨嘅壓迫更加係無知，冇危機感
情況有啲似外國蛔嘅問題咁

我都認為煲呔曾當年幫香港頂咗好多嘢，唔肯屈從中共出賣香港人，最後被中共設局報復，搞到坐監好L慘。

佢係九七後最好嘅特首，香港人欠了他。

我對經濟呢家嘢唔太熟
真心想問下
其實佢當時唔做而家大家覺得唔應該做嘅嘢(大白象，樓價)
會唔會對香港有咩好大嘅負面影響

差咁遠
同埋都唔叫上神枱，只係還佢公道
老實，我覺得曾生叫做盡左力頂住了壓力，又對重大議題拖字訣

咁唔通真係要玩到流亡海外先合格咩
如果佢想擦鞋想博有政績=689咁樣
如果佢聽晒上面話=777

好似d低能仔講野咁，唔關佢事嫁
佢貪就一能定係，如果講返最初老董就真係算係咁

高鐵佢想唔做都唔得，國家政策黎。佢本身整個口岸要人落車過關已經算係咁（雖然之後689條擦鞋狗搞左個一地兩檢出黎）
樓價，就要問下當時既發展局局長777啦

佢好嘅地方固然睇到 但係香港人本來係值得擁有一個更好嘅特首 一個可以事事以民為先嘅特首 但係見到大家只可以吹奏曾特之流 覺得少少可悲同感嘆.

記得睇過篇野
講貪曾任內有叫時任發展局局長777調查下駛唔駛重新建屋
但當時發展局計完數話唔駛
點知之後大陸熱錢流入
and the rest is history

至於貪，我諗佢應該有諗過退休之後繼續北上發展
所以先會同上面既人有connection（導致俾人拉）
但佢無諗過原來自己係上面眼中只係棄子

用了追故模式都不見，樓主請問𠝹手prove 在哪

咁都有得吹奏

……政府在二○○二年時，有鑑於當時香港的整體樓價已由一九九七年下調超過六成……檢討的結論，是政府在堅守一貫政策，為有需要家庭提供租住公屋，同時應退出作為發展商的角色，停止興建和停止出售實物形式的資助公營房屋，以及大幅減少在整體房地產市場所佔的供應比例。

……政府現時的房屋政策，與二○○二年的聲明是一致的。簡單來說，即包括三大方向………

就土地規劃和供應方面，我們徵詢了發展局的意見︰

政府的政策是提供充足的土地以應付社會發展的需要，涉及長遠的規劃工作。

根據在二○○七年發表的「香港2030研究─規劃遠景與策略」，現有發展區，包括市區及新市鎮，預計可滿足至二○三○年人口增長的土地需求百分之七十，其餘百分之三十則主要透過兩個新發展區提供，故

房屋用地的整體供應可應付直至二○三○年預計人口增長的需要

而家睇番真係膠到裂

我唔會話佢係上神枱只係覺得佢係4個之中，香港人接受到的一個特首
首先，佢華仁仔又讀哈佛大學出身(可惜家貧，入到政府先保送佢去哈佛讀大學)，由港英政府的精英時代佢已經受重用，其實由佢入政府開始根本都係主理財政/貿易方面所以同商家佬先開始有關係。係果個精英時代佢已經做到第一個華人財政司，你689/777有撚位你企咩？老董呢d富幾代就唔洗講。加上，香港回歸果陣佢都有份話要保障貿易港地位，香港法治...佢任內的主要官員其實都係港英遺物，單係一個黃仁龍做律政司司長已經守住你香港法治地位啦，點同垃圾強國完，家陣條仆街比？

煲呔曾港英時代已經係堂堂大英帝國受勳爵士，不過就係咁，佢好要面同識點玩，知道係香港最重要的係錢！由頭到未佢都係一個典型窮撚心態，唔想窮先知道要識有錢佬要做有錢佬！相反如果靠奶共的777/689的方法去發達，佢都做唔出啦，佢本人咁要面。係佢眼中支那叫佢做的賣港野都對佢冇好處所以先唔搞政治，佢咪推同經濟有關的政策例如：土地問題。佢奶共又未至於所以咪比人拉去坐監囉。
總結咁講，煲呔係衰係仆街，但佢極其量係一個商家心態態以錢衡量鬼叫佢真正老細係香港商家而唔係中共，（689/777就係），但煲呔就係玩你香港唔死，穩定到香港又搞得掂呀爺又對得住香港的國際地位，果陣雖然有蝗但係外國人仍然當香港係東方之珠覺得香港係國際金融中心同法治之區相反，而家乜都變哂越來越差

起都唔撚到你住
除非你係每日果150

屌
梁振英所有土地政策都係承繼曾蔭權 .....

政府已按上述發展方案開展的新界東北新發展區（包括古洞北、粉嶺及坪輋／打鼓嶺）的研究，政府稍後亦會開展新界西北洪水橋新發展區。此外，政府會繼續展開各項規劃研究和檢討不同地區的土地用途以開拓發展適合作住宅用途的土地，應付社會需求。例如，剛完成的屯門東可發展房屋用地的規劃及工程檢討─可行性研究和在今年下半年開展的安達臣道石礦場未來土地用途規劃研究，應付未來人口的需求。

巴打,不如你影張相之後 次次cap 番出黎 再加句X你老母

次次copy and paste 咁辛苦

應該話佢地跟發展局班人當年既計算/計劃

反對曾生啲垃圾 應該都係五毛

就係呢條仆街唔起樓

每日150，再加落嚟抄樓，走資，佢嗰陣停唔停起公屋居屋樓價都會大升，公屋都係排咁耐，講開公屋，最on9係個薪金限制低到係鼓勵啲人唔好返全職

董伯伯只係笨柒
689同777真係仆街

留名睇之後有人懷念柒婆

Sor
請睇#205

蔭權
起錨

你估條友為咗你為咗香港咩

胡撚塗同溫家寶呢D一定係搵錢第一 政治第二

可能佢同陳方安生，薯片一樣都係叫做英國人思想底下受教育，某個角度都叫做會為民請命一下。雖然有大陸牽制住但都盡量民主嘅一面，屌你而家根本就紅色到呢

五年後有個post
「香港人真係欠咗梁振英」

果3千幾個正皮都好肯定曾蔭權年代都係小學雞黎

成堆智障兒低能兒痴痴呆呆坐埋一枱

係到冇限ff佢違抗支那命令吹到以死相諫

係咁為香港人就唔會冇限放雙非赤化下一代

放風話合併香港堔圳建立港堔大都會（依加升做大灣區）

你係有幾層樓既業主，中產就話吹奏佢姐，因為佢任內真係成日退稅同免差餉，又停起居屋導致日後樓價狂升

仲有佢打公仔心態渣，從來都冇真心為香港人實施利民政策，施政一面倒向商界，令到社會產生仇富現象製造斯裂

貪曾同689，777一鳩樣你點屌佢佢都依然故我，理得你死

一直都覺得香港最好既特首係曾蔭權

陪香港捱過最難既困難
97 SARS
由衰轉返盛

你地話佢無為而治
可能佢係冇遠見
可能做錯決定

但其實有冇諗過係一個極權政黨操控下
佢做市政府可以做既野唔多
唔知你地有冇發現
香港自回歸後所有主要政策都要配合大陸發展
係為香港依個地方發展既主要政策少之有少
佢擋到幾多就係幾多

你地睇返梁振英 林鄭上台後
賣港既政策推得幾快
你就知曾蔭權做左幾多野
起碼佢一定唔係想賣港既人

佢受左啲恩惠就比共產黨做到佢入獄
梁振英UGL懷疑收幾千萬就查都唔洗查

依家香港人真係折墜到
要吹奏舊無咁臭嘅屎

剩係停左起樓都夠佢死十世
全部都係屎, 不用分那麼細

欠咗啊，而家嘛日日供MPF，起十大基建，供樓還囖

如果當年曾俊華上到好肯定香港今時今日唔會係咁

搞笑？
當年曾蔭權做過啲咩？
就係乜野都唔做

如果可能;如果可能;如果可能
如果當年唔搞梁錦松，佢可能升到上特首。
之後根本唔會有曾蔭權689777所有問題。

大家一齊FF

當年菲律賓人質事件

唔洗多謝曾蔭權，
要多謝就多謝胡錦濤，
胡錦濤係曾蔭權老板，
胡錦濤政治取態溫和，
放手比曾蔭權搞，
連彭定康都話一國兩制在回歸最初15年非常成功。

唯一認同既係，老曾肯推個爛鬼超級區議會選舉方案同埋俾人秋後算帳
當中秋後算帳個單野肯定有內幕

上面要你做而你唔做
（因為你明知做左就死硬）
你估好易？

你應該多謝777
時任發展局局長

你諗下係邊班人炒起個樓價

你班撚樣有幾時鐘意過政府姐

人一有權同利益 好多決定都唔再係以大局為重
想搵個真係好嘅特首 基本上就係冇可能
只係好撚差同埋無咁撚差嘅分別

真

其實。。。我覺得係香港咩人做特首都會俾人屌到仆街
俾劉德華你又點話，俾埋奧巴馬你，一樣唔知點解有人反依樣反個樣。香港以前好好地，依家反下反下，反走曬啲比較上好少少嘅特首。
呢，依家反撚到個香港都冇埋

停公屋炒高樓價 真係多謝曬

重點係香港特首都係打份工
根本就唔係為香港著想

呢句真

1

當年係佢放啲大陸人落黎買樓

反對逃犯條例白宮聯署

麻煩大家簽名

全球經濟體印左3倍銀紙呀，點會唔升呀。信埋東方屈晒落老曾度。

好大部分其實係Value of money 下降
比較合理的比較係將樓市升幅同通脤率比較

禁有人支持一定有人反對
唔鐘意可以去北韓